{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 엘림하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00以降に可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 もし、最大人数を超えた場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年間の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションが提供する特典の中には個別バーベキュー利用料があり、一軒家ペンションはIPTV/WiFiが利用でき、屋外テラスも利用可能です。 客室は禁煙ルームであり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表の誤りがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに料金表の誤りがあった場合は、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典には何が含まれますか？",
            "answer": "ペンションで提供される特典には、個別バーベキュー利用料が含まれており、一軒家ペンションではIPTV/WiFiの利用や屋外テラスの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙ルームです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 566
    }
}